其實係咪可以叫泛民/民陣做多少少野

以佢地既財力/影響力係咪可以做多少少
E.g. 搞工會罷工、同政府直接對話等
唔好要我地平民做咁撚辛苦
唔好淨係有險可守得唔得

推

對話？
要記住我地冇大台
更加唔會接受政府提出既條件
只有當五大訴求達到
港人自治 我地先至有話語權
依家傾咩撚都哂氣
中共會聽？

你諗到嘅野前人早就諗過做過
但有作用咩

由佢哋搞工會會俾人話大台佢哋適合做法律支援果類多啲

唔覺有做過

又借口打壓區選

但呢個係最少要做既野...

同政府對話依步太危險

成個泛民淨係信毛ee

起碼工會無啦
五大訴求都唔見佢有同林鄭揮過喎
係要好堅定個隻
如果唔係我地就會點點點咁樣

「一定要煞停！！」

只係想和理非做多少少
唔使再日日見咁多流血場面

唔係 靠佢地=大台和理非再現

可唔可以靠自己

都有7個泛民議員岩岩先被告.

鳩告啫

真係只可以搞遊行同法律支援？

仲有去現場擋警察.

Ok

所謂搵外援又無聲氣

之後就可以唔理五大訴求，死左既就算

游說外國比政治庇護強姦案/兇殺案苦主

班友個腦根本剩係得選票
極醜惡